交功課前點check similarity

有冇人試過買人地Turnitin ac幫check similarity再交功課
咁樣我自己交功課ge時候 個系統會唔會已經有record 然後100% similarity

會。。

俾啲信心自己啦

Taobao買turnitin check 唔會收錄

淘寶個d 唔會有紀錄?

唔會有

cuhk veriguide

等幾耐

下世
Check 極都仲有

經驗話我知唔需要check
除非你懶用Ctrl C Ctrl V

check下碌鳩先

Jpeg大法 以後唔洗煩Similarity

Turnitin會列明字數同埋會齋copy文字再show比改卷果條友睇架

你點買的